## Теоретический вопрос
1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

Для вирішення однотипних задач, наприклад, n-ну кількість раз виконувати одну і ту ж дію

